新手想買7500，如果恆指跌到18000，7500會係幾多錢？

諗住靠佢賺人生第一桶金！

點解唔買熊？一次過

買期指喇，賺到笑

真係有view就兩張大期啦

all in 起碼身家多50%

學生怕打把

應該會升約130%

利申: 重貨

怕打靶又想賺
不如等跌完開始反彈先入正股？

咁點解唔宜家入7500?
利申: 都係重貨

ask 老母面